煩膠陳怡又出新片

快啲入去禁個dislike
禁完出返去啦！

陳怡原來好撚大波!

咪撚理呢條豬閪啦

其實呢個八婆點解咁多views同followers
一日成廿萬
仲要咁多人buy佢
真人想知點解

好多藍絲都好鐘意佢 當佢神咁拜

我老豆成日睇佢，仲話佢講得有道理

係一隻豬閪的肥膏

今日真係有新片

出新留言，去分析佢自己

出一條dis一條

佢有咩用，臭西一名

On9,又係比連登仔反到紅